{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048758",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=65571&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "군산 마리호텔-나운점"
    },
    "text": "屋内駐車場は満車の場合はバレットパーキングを提供します。 しかし、1部屋につき1台の車両のみ駐車でき、もし客室に2台以上の車両を駐車する場合、追加料金が発生したり、ホテルの外郭に駐車を要請しなければなりません。 駐車施設としては計20台の駐車スペースを保有しています。 客室の内部施設に関しては、様々な注意事項があります。 未成年者の出入りは制限され、もし身分証明書が確認できない場合、入室を拒否される場合があります。 また、客室内部へのパーティー用品の持ち込みは絶対禁止されており、もし客室内部が毀損された場合、刑事告発及び賠償請求の措置が取られることがあります。 入室の際、基準人数は2人で、3人以上は男女同室での宿泊はできません。 また、客室内での喫煙は規定違反により強制退室措置が取られることがあり、この場合、払い戻しはできません。 すべてのお客様は、快適な環境で宿泊を楽しむための規定を遵守してください。 客室の内部には様々な便益施設が完備されています。 全客室ではNetflixを無料で視聴でき、ウォシュレットの設置と最新LG UHD TVのサイズが55インチまたは65インチで提供されます。 また、すべての客室ではノーハードPCとUHD大型TVを接続して使用することができ、キングサイズラテックスマットレスとヘアアイロン&ヘアドライヤー一体型も設置されています。 フロントデスクおよびその他の施設については、チェックイン時間が6時、チェックアウト時間が3時に設定されています。 また、24時間無料スナックバーが運営されており、宿泊客はトースト、シリアル、牛乳、オレンジジュース、コーヒーなどを無料でご利用いただけます。 浄水器、コーヒーマシン、電子レンジ、製氷機などの便益施設も備えています。 また、24時間OA(FAX/コピー/スキャン)室をご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "駐車場は満車の場合、どのような対応をしていますか？",
            "answer": "満車の場合はバレットパーキングを提供しています。"
        },
        {
            "question": "客室に2台以上の車両を駐車したい場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "追加料金が発生したり、ホテルの外郭に駐車を要請する必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室内部には何台の駐車スペースがありますか？",
            "answer": "駐車スペースは計20台保有しています。"
        },
        {
            "question": "未成年者は客室に入ることができますか？",
            "answer": "未成年者の出入りは制限されており、身分証明書が確認できない場合は入室を拒否される場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室内部へのパーティー用品の持ち込みはできますか？",
            "answer": "客室内部へのパーティー用品の持ち込みは絶対禁止されており、もし客室内部が毀損された場合、刑事告発及び賠償請求の措置が取られることがあります。"
        },
        {
            "question": "入室の際、基準人数は何人ですか？",
            "answer": "基準人数は2人で、3人以上は男女同室での宿泊はできません。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は規定違反により強制退室措置が取られることがあり、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室内の便益施設には何がありますか？",
            "answer": "全客室ではNetflixを無料で視聴でき、ウォシュレットの設置と最新LG UHD TVのサイズが55インチまたは65インチで提供されます。また、ノーハードPCとUHD大型TVの接続、キングサイズラテックスマットレス、ヘアアイロン&ヘアドライヤー一体型も設置されています。"
        },
        {
            "question": "フロントデスクおよびその他の施設の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "チェックイン時間は6時、チェックアウト時間は3時です。"
        },
        {
            "question": "24時間無料スナックバーでは何が提供されますか？",
            "answer": "トースト、シリアル、牛乳、オレンジジュース、コーヒーなどが無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "24時間OA室では何を利用することができますか？",
            "answer": "OA室ではFAX、コピー、スキャンなどを利用することができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 578,
        "QA": 549
    }
}